白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

大量勇武手足同我講

因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動

決定唔會再出黎行動，直至上面既on9行為完結為止

我既答覆係完全同意，因為哩班人唔值得勇武手足既犧牲

白兵叫過投白票

屌你老母分化撚
一直以來都係和勇合一 各有各做

佢邊一句呼籲過人區選投白票呢

白票兵 唔會話佢鬼
但信幾多自己衡量

推

有個人意見唔代表分化撚呱
自行判斷啦

人地裝修你捉鬼，仲要捉錯

捉鬼撚死全家

點解勇武會同白兵講，佢咩地位

林鄭: 同前線傾過計

我都依家唔明pepe頭同勇武有咩抵觸
人地帶住pepe頭黎阻你勇武咩?
pepe頭係和理非依邊既極致，但冇同勇武切割
反而佢地draw到國際attention

呢d煩膠好煩 出來搶光環

退出唔使係FB宣佈 根本分化

話俾人知勇武好唔妥？要割蓆？咁講出嚟姐係將勇武污名化姐。
反正和勇不割，各有各做。

同意，如果出港島會被圍捕

我寧願手足平安做實事

佢段訪問答咗你

佢要打擊劉世良嘅城寨，因為劉之前屌過叫人投白票嘅人

泛登

Pepe頭其實效果唔錯

On9 pepe 頭

希望係為保護自己，唔係分化
呢幾日捉鬼忽然變得咁嚴重，背後有無原因，邊d人因為咁而得益，自己諗。

認同

隻鬼自己走出黎

其實除左勇武有鬼
和理非都有鬼
點解唔可以覺得捉鬼既人係鬼
等佢感受下被捉鬼既滋味
睇佢下次仲捉唔捉

咪撚forward 白兵啲膠野過嚟喇

捉鬼係on9, pepe頭無咩特別，但唔認為真勇武會俾啲咁嘅嘢就放棄咗

pepe頭我覺得無乜野
最主要都係捉鬼問題

連登是左膠大台 泛登 不意外

認同一樣野如果前面仲係咁撚多捉鬼黨
勇武停止行動合理

各有各做

其實我本身對白兵無乜野
但我對於成班kol因為區選同pepe頭互屌同分化好反感

我有聽佢節目 有時覺得佢地分析得幾好
不過佢地成日話自己唔係分化
佢只係講出心中既說話
連登泛民屌錯佢乜乜乜
但有無諗過你地覺得人地有問題既同時
人地都覺得你地某啲位唔好呢

白兵有啲煩

唔好屈白兵係熱狗 (廢事d乞衣又借d意搵位入
但白兵係狗 相信大家都冇異議

係唔係類似777 同過勇武對話咁

捉鬼係on9，但pepe頭嗰啲喺和理非遊行岀現有咩問題？

話啲狗亂放tg
Pepe 頭係混亂期間kick親人喎
同埋膠化運動喎

又老屈

痴撚線啲人噏得就噏

你依家先知各有各做？
咁你又捉鬼？

咪撚再講白兵條傻鳩啦
區選前失敗主義
泛民贏左就發悔氣笑鳩香港人

拉

捉鬼係唔啱 再岀現要制止
但唔應該影響團結同自己相信值得做嘅嘢

更何況勇武通常係和理非活動之後行動 本身應該無抵觸

有咩好屌
勇武手足做野係為左自己理念而行出嚟
如果有人因爲隻公仔頭放棄光復香港既話
會唔會太戇鳩

夠啦 香港人抵撚死 全家比共產黨滅左佢算啦

正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。

白兵冇吹水，真係有勇武小隊搞到心灰意冷

Why?

關pepe撚事？up得就up
你舊登個名都臭晒就摺埋啦

有講過區選無用之類

你諗下區選都輸，琴日仲有無人出黎

白兵

憑佢係迷雲黨lor

Pepe頭免費見報，咪分化啦

白兵係鬼 係分化撚 係熱狗 係共諜
仲有冇

分化撚

上面屈埋係迷雲黨 泛登真係cls

哇，畫面好靚啊 D頭盔咁靚，上頭版今次一定贏啦

個個勇武都咁諗啦

又出嚟配合警察劇本

佢憑乜代表勇武？

無恥分化仆街

最少慳返啲眾籌登報錢先屌你老母各有各做都唔識，死分化撚

我話我日日同侵侵傾電話

吖。佢又打嚟

捉鬼係唔岩
但白兵何嘗唔係捉住某呢啲位屌足咁耐

成日話不割蓆，和理非唔割勇武既行為，點解和理非做既野又成日比人割 又屌呢樣個樣咁

真心唔明

屌你老母呀
勇武裝修你捉班友裝修叫各有各做
我屌你老母都係各有各做呀冚家剷

勇武：你邊位？

大家有分析力自己思考下開呢個post用意何在

兄弟爬山 各自努力

不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

自己諗下
雖然唔一定係fb白兵
但係同fb白兵立場一致

白兵一向都係鬼 大部分勇武冇受捉鬼影響士氣 因為預咗

利申：2014年開始勇武派 近來做支援最前線小朋友

Who the fuck is this guy?
呢d狗屎垃圾youtube拍幾條片就當時評人信佢都戇鳩
係呢d時間仲得閒敦起個政治lol 時事評論員款
你估你係19/燒山咩
就算係上面兩位都未必會理
憑你個nobody就當自己軍師大帥
非要你上陣不可？

忍左好撚耐成日都有d唔理乜鳩人出黎YouTube 拍片
屌你老母個個九流扮一流係度鳩噏
要出嘅就會出 如果因為pepe頭之類就唔出
爭取乜撚野民主呢？番屋企玩手指啦

代表警察同政權好怕我哋團結

同黃色經濟圈被瘋狂抹黑一樣

真心唔識佢
勇前人？

捉鬼原來係各有各做
唔怪得叫極唔好捉
都唔聽

和理非：全部都係黑警做，捉鬼啦！

不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

你覺得呢個係咪fb白兵？

咪答咗你 戴住啲頭套被狗追住嚟咬嘅時候點走呀

其實我覺得捉鬼無問題
問題係捉到鬼都唔打撚死佢, 呢個先係問題

pepe頭我覺得小事啫~由佢哋啦...

唔識唔係損失
Don’t make stupid person famous

呢條友係鬼黎。
我屌過佢，叫佢試過去警署報到先話勇武想點。
我身邊的和理非，被拉，被打的都有，有個勇武冇得保釋，坐到上庭。
呢條友根本冇資格代表其他人出聲，佢做的只有分化。

來說是非者！

勇武fd表示會轉和理非mode，唔係唔join任何活動喎

無用但無叫你唔投票

和理非屈勇武係鬼多啲喎

嗚嗚嗚~~

白兵

係邊個

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

呢件似水泥隊多啲喎

好明顯係因為佢地唔kur泛民
佢地講過香港人成日唔記得泛民賣港歷史

我覺得勇武手足唔會咁撚小器囉

六月頭絕食都無人屌
而家pepe頭反而被無限放大

點解？唔可以有人真係覺得嬲個抗爭變嘉年華？嬲佢就係小氣？

你個幾句
不分化
不割蓆
兄弟爬山
各有各做
係咪淨係同和理非講嫁咋??
咪撚再捉鬼啊屌哂捉鬼撚老母

白兵正分化撚，本來都唔想理佢，係要伸個龜頭出黎畀人屌。你區選票都無投，返印度食蕉啦

柒完彈一句各有各做真係無撚敵
明明自己先係分化撚

拉
前線手足根本無可能會放棄班手足
最撚無私就係佢地
基本上我唔知佢咁樣po係咩意思
直接同大家講話唔好做以上既野is ok

我想講既係除咗捉鬼我唔認同以外
真係分化味濃 怪錯你既話sorry
總之我會繼續出係咁多

其實佢咁講一定俾人懷疑佢是否真勇武做訪問
去到大台劉果位一定估到話佢分化 想抹黑佢
Btw 佢個五大訴求系列 個雙普選都真係學到野
但係我想問2020 係制度內贏功能組別
另外人權法係廢除功能組別 普選立法會 否則就制裁
兩者去到最終結果同理念唔係有矛盾咩？
五唔五毛 分唔分化我都要咁講 我比較想點諗

今日勁多捉鬼分化post

捉鬼有問題
唔去和理非主導嘅遊行咪得

學荃灣燒停車場又唔得?
學屯門燒黨鐵巴士輕鐵又唔得?

各有各做係咪唔識?

咁講出嚟 除咗係分化 唔知想點

拉咁多人傷咗咁多人
仲好似嘉年華咁樣遊行
呢個咪係問題囉

之前切蛋糕都畀人屌到上天花板啦

同意
佢永遠放負分化播毒

做和理非了
咁易做
接受唔到嘅嘢就係鬼
成日唔割唔割
根本就好撚想割
硬係要捉尻手足出黎
利申鬼 五毛 分化

其實劉世良同一眾泛民KOL都鍾意捉鬼
有聽過就明

講真各有各做la
你估純勇武真係發揮到最大效果？
利申可和理非可勇武
武力既不對等 在勇遇到裝備撚咪又係小兒科
而係和理非係可以作用可以拉攏更多人關注同g持
而和理非決不會與勇氣割席
btw 玩膠心態係要屌 例如同曱甴打卡 黑衣玩AIA

遊行點樣唔嘉年華呀?
遊行本來嘅性質就係和理非

勇武想做嘢可以去其他區
用和理非牽制狗力

切蛋糕係因為喺太子
而且隔離已經打緊
唔好撈亂嚟講

和勇合撚咩，捉鬼捉到咁

佢地自然會自己保濕自己，又無要求勇武保護，如果因為帶頭套俾人拉左，佢地自然會開竅
兄弟爬山，無乜問題

依家有人戴住pepe頭套俾狗咬咩？

咁而家係咪100%人權法做到廢除功能組別先
準備定plan B唔好咩
係咪一陣真係無廢除到先諗方法 可能已經太遲
我相信唔係

難得100萬人出嚟掩護都唔比人做野
要人孤狼式行動知唔知好撚危險
知唔知香港好多Cam

連登都屌白票黨架

切蛋糕關遊行乜事
你都好毒真假嘢mix埋

係draw到國際attention呀，不過係令人地以為我地贏左果種

和勇合一啫
有啲分化撚見縫插針

所以根本依舊都係本土泛民既私怨

我唔係講PEPE 頭套,
我係講捉鬼呢個大方向

咪就係
financial times 今日頭版係pepe 頭唔係衝衝子

我唔覺得白兵係咩本土

所以咪屌埋連登
佢地一直屌開連登係泛民支持者

捉鬼既全撚部都係鬼

呢個時候仲玩分化
和勇不分咗好耐喇

又嚟呢d熱狗柒term
射撚滿都叫唔好上
就唔好上啦 係都要攞嚟賤

有手足去荃灣燒停車場係咪嘉年華?
去屯門燒輕鐵港鐵巴士係咪嘉年華?

唔想嘉年華
就自己出嚟做自己覺得合適嘅行動
上facebook喺度屌屌屌邊個唔識?

五毛白兵又出動

所以各有各做
唔知屌來做乜

講打已經過左高峰期，係事實

呢d咁嘅不知明人物
連名都冇乜撚野白兵？
人地劉細良 燒山 19 大灣輝 就算奶共嘅梁文人冇道
個個都有名有姓
講完嘅野要為自己負責
呢d咁嘅撚屌網上鳩噏完制造完輿論
都有咩事就全身而退
都唔明點解會有人認真但理

就算外國例如屌左膠大將 Paul Joseph Waston
都出曬樣屌盡全英美fake news左膠
同時都受番曬d backfire
唔似呢d濕鳩YouTuber又要發表偉論又要私私縮縮
縮係mon後面當自己參謀軍師掌握全局咁

仲咁得閒屌呢屌路屌自己友
做多d實事啦

比啲理據，淨屌無人覺得你有說服力

初頭都有睇白兵，依加真係唔會再睇

但係區選個期不斷係度播毒
的確係冇直接叫人投白票，但係咁講投票冇用啊、泛民都係仆街啊、體制內抗議冇用云云

又係咁踩其他人，話自己好勁好掂，但事實又乜春實質具體建議都冇拎過出黎

我唔會話佢地係鬼個d，但係佢地講嘅野你自己都要思考下，唔好一味信哂

敵人反對的 大家知要點做

你無要求要勇武保護啫 咁如果走嗰陣因為個頭套跑得慢 搞到前線都走唔切咁點算呀
咁唔係兄弟爬山喎 咁係拉埋我跌落山喎
我覺得白兵個表達方法有問題嘅 搵個勇武手足代表全部勇武手足諗法 不過我覺得泛民呢種膠化抗爭嘅手法的確係要關注下

多謝白兵提醒大家要更團結

完

兄弟爬山各自努力，呢啲分化撚唔使理，拉

其實點知捉鬼既，唔係鬼

即係熱門個勇武po又係勇武污名化？

請問draw到d咩國際attention?
可能我廢唔係好知 我知大約好似得兩份定三份外媒報章有提過Pepe頭
另外，有冇draw到twitter戰線？我真係唔係好覺，麻煩大家更正一下小弟

所以佢地私怨 互屌

利申 兩邊都有聽開
我個人覺得白兵煩啲

唔好講啦 班水泥隊又攞d乞衣片嚟反擊㗎喇

咪改緊囉
琴日都唔會有人指住舉港獨旗嘅人係鬼啦

幾條友捉鬼 就要割曬成個運動蓆?

咁你咪一世留係大灣區囉

即係隔離po係假勇武？

幾時有屌過佢 我係想講有人會選擇會燒停車場燒巴士 有人會覺得心灰意冷都好正常啫 咁唔通燒嘢手足又會屌鳩心灰意冷手足小氣？

明顯係對家分化策略

兄弟爬山各自努力

總之以後捉鬼嗰個先係鬼，鶳捉鬼撚

所以就要放棄運動啦
上Facebook連登開po?

燒獅子有冇人捉鬼?
選擇性睇唔到爆咗嗰啲Starbucks?

正確
不過我有繼續聽
某啲topic 分析得幾好
不過佢地啲私怨 互屌 分化 屌人又要戴頭盔既情況好嚴重

呢條友幾時做左勇武代言人？
想做勇武大台？

捉鬼撚自己反省下啦

老老豆豆 國際線一係靠悲情一係靠左膠野
正常日子普通遊行可能連兩三份外媒都唔會報
班pepe頭只要唔係企到最前搞到人走唔到佬其實冇咩問題

真呀 個撚個不分化不割席但其實成撚日放D片係捉鳩人鬼 根本有時候就係上樑不正下樑歪

其實根本無人知 pepe 頭做乜鳩
真心問pepe 頭有咩用？

試下新方法從來都唔係問題
未做又點知呢個方法得唔得
唔覺得有咩問題

Same Here

白你老母

邊撚個
無人識佢

其實佢又講得有幾錯？
泛民大勝好威？
跟住轉個頭容海恩何傻賢就做到ICAC負責查721
啫係咩？啫係落選嘅建制只要政府喜歡就會是旦俾d公職成，資源權力多過區議員多多聲
更何況，佢冇叫過人投白票只係話個制度冇用成個制度要改，如果唔係點贏票數人地都一樣可以派公職俾班仆街做

又叫人唔割勇武
但又割和理非，你老味，人地成班老野6.70歲唔通叫人丢汽油彈？行出黎都勇過暖氣撚

屌嚟分化

配合中共劇本

咪曬時間，睇下趙氏讀書日記好過

Pepe頭=膠化/消費運動
實際作用/意義接近無

邊個冇試過心灰意冷?
但係係咪有必要咁樣公開講
話要放棄運動?

最最最on9係啲臭閪kol以前線之名
分化 放負 上網屌

講到自己好叻好勁識好多猛料線人，再踩其他人比如Bob叔、細良個d真係頂唔順

你可以指出佢地有咩問題，而唔係一句佢地唔識野、泛民和理非垃圾就算

好
我都收聲
大家不推文由得個不知名kol沉

又想叫人唔好出黎

你唔上又贏到咩

係呀 例如喺警署門口慶祝生日
慶生食蛋糕都俾人屌
和理非真係好唔抵

kick親人就真係死仆街
但膠化就莫需有
咁計人鏈摺紙鶴鐳射革命全部都係膠化

／

咁你會唔會向一個強姦你條女既人戴pepe頭套呀？各你條命

玩膠

作用係零

咁多人有老有嫩死去做野係咪想累埋其他人俾狗咬？即係好似琴晚果四百個咁？

真心一問，風向點錯？認真想知
捉鬼就真係見人見智，我就覺得你真係好有信心同證據先講，唔好個個睇兩集加利略當自己神探

區選目的都只係唯一獨有親共派輸，泛民立法會或者區選贏都見唔到佢地會幫我地提出五大訴求，人血曼頭就係泛民光環同議員薪金他們令但係仲未做野

有啲話阻住人走，你要咁講，咁老人家走得慢一樣阻住人走

反省下咩叫做教條主義啦
每個人有唔同方式付出

兩邊屌嘅point 都唔同。
捉鬼連登都屌啦，pepe頭呢啲各有各做嘅嘢有咩好屌？拎呢啲出嚟講根本冇意思

同埋民心好散咩？我身邊啲港豬都仲有po文宣
尋日1月1都有100萬人，和你shop都唔少人唔慶祝特登出嚟。

點解遊行係嘉年華......

我唔介意佢地另組一個關於pepe頭套嘅活動

但係點解要喺遊行出現

走嘅時候又要阻到人

由投白票射落海果下已經知呢個咩人
之前pepe頭搞手怒插白票射落海班人仆街
而家咪借好多勇武話退出黎攻擊番人
呢個算唔算搞分化

係冇直接講叫你投白票啊，但係不斷講選舉無用論、泛民仆街死全家咁

成個Hidden message就係叫你唔好投/投白票

至於區選點會冇用?
起碼直接同全世界講香港人冇用勇武割席、d藍屍先係少數
冇用?

係咪唔理區選，比建制拎哂d議席、再比政府、狗、藍屍笑鳩黃係少數最有用?

單單係區選完咗
之後個波士氣加成已經足夠

唔知點解總有班人係咁針住區選嚟講

你諗下如果跟嗰班人講投白票 區選大敗
仲會唔會有咁多人出嚟遊行?
係咪仲keep到運動momentum?

咁泛民賣港係事實, 有錯就要屌, 同路人都可以做錯, 支持泛民唔係唔得但唔好盲目law, 分唔分化到係接受資訊個個有無用腦諗嘅啫,

老人家慢冇得避免
但頭套係可以選擇唔戴 係可以避免 你拎嚟比？

最搞笑佢地戴住頭盔批評人
但又唔想自己俾人批評
你聽下佢地俾人屌白票啲怨氣都幾重下

屌都唔知係唔係真
我識果D冇人話退囉

我話好多黑警做到心灰都得啦

你呢d語氣態度都幾趕客下

改緊囉改緊囉

岩呀，如果區選輸鳩埋，真係會俾人個感覺係我地先係少數
咁情況下人數真心會自然流失

我又唔覺得放緊負嘅 反而呢啲片先令人反思多啲捉鬼風氣 膠化運動危機
學你話齋 又唔會個個都心灰意冷 總有人會keep住出黎 咁唔通每個人都叫人衝上前線咩
我認同白兵表達手法有問題嘅 用一個勇武手足諗法代表全部手足諗法 不過唔好標籤咗呢啲kol做分化撚放負撚先 咁樣只會自己做咗私怨撚

各有各做, 之後走去捉鬼

屌你 呢啲同pepe頭點樣類比呀，慶生呢啲關和理非乜事，唔勇武就=和理非？乜都計哂入去？

唔洗理
佢哋只在乎分化

呢班人冇論和理非定勇武都好
始終會有野屌
就算你有日有人真係勇武到直接主動攻擊黑警等等
佢地都會屌 總之就另類四方西
係佢地眼中最好呢就香港七百萬人全民變到好似當年日本赤軍咁
全面武力恐怖分子化
咁就可以光復到香港架啦

但係呢佢地自己就繼續縮係電腦後面指點江山食花生

講事實你地又唔啱聽，試下同一啲強姦緊你條女既狗戴pepe頭套呀你係勇武既話點諗呀，人地用自己條命打生打死，你地就膠化運動覺得冇問題

咁喺遊行嗰個場合
係咪大家都要哭喪咁樣
先叫唔係膠化運動?

係咪要每份報紙頭版都係黑警著火
先可以爭取國際支持?

其實琴日比人兇住都仲有成百萬人出左黎

邊撚度民心散渙

咁要講既真係大把，殘廢既唔好出，銀髮族唔好出，細個10歲既唔好出，因為會搞到前線走唔切
並非challenge前線決定，若果真係咁既原因唔出無問題，勇武無義務去保護和理

勇武一定係同路人 點都唔會割
不過捉鬼問題點都要改善
唔係又會走番14年條舊路

偽命題嚟
分化仆街白兵

用下腦都知幾大獲

本地戰線 國際戰線 一齊輸

到時打條毛咩

其實以後唔申請不反遊行咪無左膠野囉

一係咁 不反遊行只限左膠零勇武
無不反全勇武零左膠
咁咪以後咪無人阻住囉

on9
你話其他都算
有人戴個pepe頭就可以令到你停止抗爭

其實我覺得戴Pepe頭套係可以佢自己組一團人搵個人止，動用佢kol嘅人脈叫佢d聽眾一齊帶
咁都可以draw到所謂嘅attention但就唔洗喺果下戴囉...

係

區選真係好重要地keep住左個momentum

虧仲有人講得出區選冇用

佢屌樓主分化喎

影相就話啫
戴頭套都可以話向住狗戴 做乜撚

有狗咪除囉
人哋識保護自己㗎啦

諗起到時林鄭，保皇，藍絲定性我哋係少數暴亂分子就

我覺得以後民陣搞遊行，只要有不反對通知書，起碼有50萬人出黎

咁遊行都無實際作用wor

因為要散播失敗主義

因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動

話明兄弟爬山各有各做
點解要指責人地
話區選後民心散渙仲on9
有咩証據顯示兩者有關連
係咪姓賴
唔好分化
唔好散播無建設負面言論啦唔該

完全同意

咩人會覺得無用

叫鳩你班捉鬼撚又唔啱？又有問題呀？
咁撚樣都放負？

仲要扮勇武代言人屈勇武

勇武好有信念 撚有白兵咁無恥

條友要將捉鬼左膠和理非城寨一次打包黎屌

我唔撐城寨但連我淺黃老母唔遊行都話cute

佢地講到勇武係神
和理非係垃圾 俾人拉咗都無所謂
和理非作用只係掩護勇武

和理非左膠阻到勇武係錯
勇武係神 連累和理非都係岩

老人家唔去咪避到攞，再者個頭套走係可以除咗去，根本就搵嘢嚟屌

以我所知
佢冇講過區選完全冇用
佢都有講區選可以做好d地區事務而佢係的確有講區選對真普選同五大訴求冇用
咁呢個我覺得講得啱
不過你話齋睇到民意咁唔洗俾人笑係少數人咁係啱嘅
但都可以諗下雖然我地贏左但如果佢種票再離譜d如果果下真係贏左我地，都係keep住建制多d咁俾佢地笑又點？係咪就唔出黎抗爭？
情況正如我地而家笑藍絲係少數派佢地灰幾日而家咪又係回歸本性
一個人嘅政見唔會因為撐嘅派系贏或輸而有好大改變
至於佢屌泛民，成地對泛民係真係好憤慨，不過見佢地拎出黎嘅原因，點解咁憎泛民，我又覺得佢地嬲都正常啫

殘廢冇得揀自己唔殘廢 銀髮族冇得揀自己唔老 但佢地都會揀留返喺相對後方
但係pepe頭套有得揀戴定唔戴 你戴完仲要揀留嗰前面搶focus就有問題
我其實唔介意你平日戴 搞集會 搶focus 但係呢啲大遊行班狗隨時有機會大圍捕嘅場合玩 我有保留

咁係咪因為拉咗好多人死咗好多人
大家就唔以後可以笑 只可以喊?
冇人理過手足心理健康?

怕阻到人
咁係咪要割曬所有舉旗 舉Banner嘅人?
得嗰二十幾個人戴 就俾啲分化撚放到咁大

講還講 不推文

咪就係，到而家仲屌區選 / 選舉既唔係鬼就係蠢

係我角度 遊行不嬲都好嘉年華

白兵散水撚

我會話和理非身上無裝無盛，被狗咬嘅成本係低啲，我作為和理非，我覺得幫手掩護無問題。但手足要有一致共識，一時又話我地散得快，一時又話我地唔退後阻住晒，尋日遊行都不斷有人叫1212退後

我都不嬲睇開白兵

佢的確唔係叫人投白票, 但多次提出「唔好參與體制內既野, 即係間接承認政府認受性」「區議員係廢既, 俾你投到過半數咁又對件事有咩幫助呢」「我就唔係叫你投白票或者射落海, 但係投到咁又有咩用呢?我相信我地既觀眾咁聰明一定識諗架啦」
我諗有睇過佢片一定有聽過類似言論, 如果咁都唔算暗示緊投白票既....咁當我衰仔唔洗理我

作為「本土」香港人, 我會比較傾向神驅果種, 體制外做到野當然最好, 否則體制內做到幾多都應該盡做, 兩方面係無衝突

就拎區選黎講, 而家贏左搞到民心散渙, 有無諗過唔投俾民建聯D仆街贏晒仲更加打擊民心??

和勇不分唔係得個講字, 我都唔妥劉細良唔妥pepe頭, 搞到好似今天我咁, 但佢又真係拉攏到一大班和理非中年人喎, 現階段佢無出賣香港人我唯有接受住佢先

我只係唔想白兵一味踩完其他活動但係又無其他實質野提出黎, 最後搞到好似熱狗咁

白兵其實同健吾係一撚樣

總之你地做乜都係鳩做
我呢就響背後做左好多野既, 但唔撚話你知囉

真係睇到嬲
係咁勇既就唔好等班狗走遠左先掉火啦
真係咁勇就唔使和理非掩護都做到野啦
屌

而家搞到和理非出黎遊個行都要怕俾狗咬呀仆街

佢有戴住頭盔上前線？
可能我見唔到，如果有咁白兵就真係好撚抵屌

等陣先 冇話唔俾啲人剩係喊唔笑喎

而係點解遊行係嘉年華喎

同埋做咩要割 俾人話兩句就係割 你都幾好笑

監察泛民啲政治人物冇問題

但係將所有願意同泛民合作嘅人
都打成泛民
區選白票 反黃色經濟圈
上Twitter屌香港抗爭者

咁算點撚樣?

起碼有泛民"Lawmaker"出嚟擋胡椒噴霧
做下新聞
唔明點解要成日追擊狙擊
打自己友 仲多過打中共

不過比咗合法性區選其實長遠嚟講幾大鑊，有啲外媒話雖然大勝但都要尊重嗰四成唔鍾意街頭抗爭既民意，要儘量和平，
應該突出選舉唔公平但我地依然贏到，
但好明顯我地做唔到啲點

就算冇pepe頭，其實人踩人都會kick親

咁明顯都仲未明？

次次一聽到D唔鐘意既野就話人地係分化撚, 放負撚. 但下一句又話和勇不分, 真係R撚哂頭.
如果知到有D地方係不足,就唔應該死撐, 直接提出建議, 下次再做好D, 唔係大家只會原地踏步

勇武小隊隱世係大勢所趨 無論你幾唔想承認都好

其實佢地都係屌盲撐個班人, 有班人事實係覺得mud 7 都係泛民好又無記性, 如果閣下唔係個班人就自然唔係佢口中屌緊嘅target la

不過講係咁講

係啲狗亂咬人 唔應該怪勇武

//有無諗過唔投俾民建聯D仆街贏晒仲更加打擊民心??//

屌你係咪on9 呀？！
咁樣樣正苦更加大條道理話我地係少數啦！
之後大家都以為自己係少數咪散得仲快！

白票兵 心照

我係想講「有無諗過唔投, 俾民建聯D仆街贏晒仲更加打擊民心??」

我打漏標點sorry

又比班分化撚有位入

唔捉嗰啲可以幫手叫人咪捉

你打左逗號都好，個想法一樣係on9
2019 年啦，唔係仲信焦土論呀？！

又係呢條傻閪白兵

真
個前設係區議會贏 = 民心散渙
但如果真係輸 道氣真係可以維持得到?
依個係唔一定正確既假設

體制內做既野係有限 但唔代表唔應該做
佢地亦無阻止體制外既運動

我都好撚憎泛民

但白兵做嘅野係，屌泛民屌和理非仲多過屌建制、拋D實際建議出黎

不斷屌鳩、笑鳩依加D人做嘅野冇用

我同意佢講係要全民勇武係最有用啊，但現實就係社會根本未Ready
咁你一味屌鳩其他人有鳩用咩

和勇不分和勇不分，白兵就已經不斷係度分化切割緊

唔會咁講嘅，有人俾人露左相，避下風頭、火上心頭都明白佢心情嘅

唔係佢嘅錯，體諒佢嘅處境

問題係出賣香港嘅泛民主要集中係起邊上一代嗰啲老人 向而家呢一代嘅人追討問責好似唔係好合理 要追應該係追返何俊仁嗰一批

你有無出過去嫁 出到去 d老年人見到後生都叫佢地走先啦 仲係到話要勇武保護和理非做乜鳩姐

可能我1999

我想講白兵話人投區選搞到民心散渙

但係如果唔投, 俾民建聯贏晒會搞到更加民心散渙

所羅門其實都有比一啲提示 跟佢應該OK 佢唔會老點我哋

或者你講下
你心目中 而家嘅遊行應該係點樣?

我唔認為有人喺遊行裏面戴頭套
就係無視有手足被殺被捕
佢哋肯花咁多心機去整幾十個頭套出嚟
正正係因為佢地知道其他人嘅付出

仲係唔明白點解有班人不停追擊佢哋

佢應同健吾結盟

根本係新一代熱狗 最叻就對住部機係到同人鳩up 屌下左屌下右

出到去咪又係自己和理非行撚完 就9秒9走個d垃圾

之前都有聽過下 一係到區選之呢d關鏈時候 就出曬黎 叫人唔好投票乜乜柒柒咁

邊句有話要勇武保護呀 有嘅highlight返出黎我道個歉

其實唔洗講咁多
白兵係陳雲支持者

好老實講
我唔覺得而家有幾盲撐泛民
可唔可以講下近期例子?

而家抗爭真係跟緊泛民風向咩???

屌 你有無聽佢節目架

我講緊白兵戴頭盔既意思係成日話自己唔係分化/唔係想鬧人/又講：「喇 一陣又好多泛民連登支持者鬧我/唉呢到都係唔好講一陣又俾人鬧」

講到自己唔想鬧人驚俾人鬧咁
會有意無意咁批評人
但又不話番批評佢既人

真係好膠

而家功能界別都係

係好撚矛盾
但係未見到有可行嘅方法解決
直接杯葛選舉亦唔會做到啲咩

咁講佢地係咪都可以撚留係屋企唔好有機會阻到人？
d阿伯不知幾勇企到幾前，d女仔屌極跑得慢企後d咪又企晒前面
勇武都好清楚屌左咁多個月總有班和理慢人幾拍，慢慢行，吹水，阻住前後人郁動，都唔關係咪有pepe頭套事啦，pepe頭套我覺係on9但又有外媒buy,平日集會外媒都唔太在意，唔係大遊行吸睛又幾時做？

咁低成本上ft頭版仲想點

老人家唔去就避免到 咁銀髮族遊都唔使搞 咁不如全世界都唔去最安全 你同削足適履有咩分別

仲有講緊射tg嗰時嘅走佬喎 你戴住個頭套本身阻到人加影響視野 你點跑 同埋你撚有時間除 除咗你個頭套大大個你抱住嚟跑 ？扔咗個頭套又係阻住手足 最大獲係你啲頭套係成team人一齊戴 你自己想像下個畫面

同埋人哋每個頭有qr code 各國語言講香港實況
好多係警暴case details
每個頭都有message
好多外媒coverage 絕對冇覺得嬴左
我認同製作粗糙
但唔認同咩嘉年華

呀，咁我明你講乜了
對唔住係我誤解左你既意思

冇惡意 純粹覺得白兵行書生路線，好似唔係同衝子好岩傾

我同你想法好近

攰咪唞下
壓力大好正常

但係開曬post咁樣放負 我覺得好無謂

如果真係想做嘢 就地下化

膠到上到報紙頭版既 我又無所謂

泛民大勝 香港有民主了

得啦 得啦 知你勁 咁叻既自己去找d武器返黎 之後殺曬隊狗囉

咁樣就再無人阻到我地

而家發展到勇武退場要出公告 ? 假左啲喎 ! 想害自己定害同你一齊行動過嘅手足 ?

邊班人叫人唔好捉鬼 大家清楚啦

請問梁天琦係咪2014冇抗爭過
一早講咗各有各做

同意

咪就係
就咁出黎又話和理非無用，做多少少付出多少少又話嘉年華
咁而家想點先，係咪要全世界做哂衝衝子先得？！

真係想知邊撚到嘉年華
中年唔會係勇武
就係佢哋想為場運動付出多d 就整pepe頭 係為draw國際attention 而且的亦都達到左
你估整pepe 就好撚容易？
各自爬山 有咩好屌

本來大家都冇話好天真咁以為選咗區議會就搞掂 區議會嘅嗰個出爐結果係比國際睇嘅民意公投 出爐冇耐之後特朗普都簽下人權法案

公告都唔使透過個垃圾kol 出啦
冇民間記者會咩

唔講唔知 我睇pepe圖仲以為場運動贏左tim

白兵 who?

兄弟爬山 ，屌乜鬼

你打緊稻草人喎師兄

我認同如果多啲人喺前線
武力抗爭會易打啲
但係政治現實唔會改變得到
屌屌屌只會屌走埋後排啲人

諗下點樣利用班有包袱嘅人仲好
黃色經濟圈 捐錢 文宣係好方向

鬼嚟 唔再害人咪好

平時屌泛民就大大聲，陳雲反對黃色經濟圈就提都唔敢提

你冇覺得變嘉年華啫 總會有人覺得變嘉年華㗎
之後覺得變嘉年華嗰啲就被人屌分化屌放負屌小氣喎

so? 講一句又唔立論，好難討論喎

btw, 白票黨都係反建制方嘅一種聲音，雖然唔同意，但佢哋都係手足

製作唔粗糙
好多叔叔姨姨俾咗好多心機整嫁
仲要聞住d油漆好臭嫁 你估帶住個頭套好容易咩
連登真係乜撚都屌

又懶鳩醒咁

咁覺得變嘉年華嗰啲人有冇咩建議？
唔好齋屌 俾啲建議大家聽下

就係有信心真正前線會係適當時間至做野，唔會咁早影響到所有出黎遊行嘅人，所以先話尋日五點鐘就出黎裝修嗰班係鬼，明無？呢 d 唔係割蓆，係對前線信心嘅表達。

尋日真係前線嘅話，時間就係唔好可以改善。

佢都係想講返個抗爭運動當中有嚴重嘅膠化問題， 結果就令到班真係離開運動嘅勇武覺得完全係佔領中環2.0

831

唯獨就搞到個革命覺得係娛樂大眾 而唔係真正抗爭

其實膠化係咪好嚴重呢?
定還是有人吹到個膠化好嚴重?

成撚日就響連登嘈呢D, 出到街完全no one cares
其實係咪依家連登同個抗爭脫左節?

唔覺得膠化，從來和勇都係接力

有冇見過戰場啲人會戴住個大頭佛出嚟玩？係都要玩自己平日搞，出黎示威玩膠做乜鳩，話就話咩吸引外媒，但外國人睇到會唔會覺得香港人抗爭只係玩泥沙。其次一班手足搵命搏，同場同時一班人嘉年華咁，真係合適？和理非應該係同勇武相輔相成做好支援，依家係protest唔係parade. 2019年世界各地都有抗爭，冇見過一個國家/地方嘅人咁膠

如果對外宣傳到又唔係咁講

之前搞g20 廣告都係為左咁

Good point

我都想好似智利咁200萬人一齊出黎 燒左半個城市咁濟 但奈何 我覺得香港做唔到呢一樣

各有各做咪得人地做傳媒方面；你咪繼續裝修
民心散咗都唔知邊到散
最近畀人拉夠多遊行人士la,兩邊都有犧牲唔係只有「勇武」講話唔值得勇武手足既犧牲都白痴係到將示威者分上下，咁多個月無咗任何一邊都會失敗

神駒返咗泛民啦 仲本土

批評白兵就大大聲，民主黨搞到香港冇民主就提都唔提

有勇武手足同我講白兵好撚煩
咁撚多爹又唔見落場
我表示完全同意

咪係
尋晚嗰400人少和理非？

你估地下化去係好易咩 孤身作戰 唔知幾時被釘上 望住隊友一啲退場 一啲被捕 一啲仲要消失埋 生死未卜
過得今日唔知聽日過唔過到 又要計住數 飯都冇得食情願留啲錢應急 你估勇武除底一身gear 就真係可以變返做和理非咩

唔好當嘉年華lor

事實上對改革政制係無用
你區議會再大聲咪照樣可以立會ban或者無視
同埋佢無叫人唔好投

其實琴日遊行民陣吹雞你expect係戰場?
你唔好話條大banner會kick死人?
明明係班狗亂黎你又可以屌番班參加者轉頭

利申覺得有變嘉年華嘅
我咪提議你可以唔喺大遊行場合玩頭套 自己去集會去外國搶focus
反而係提意見嘅人就被人屌分化放負喎 而家邊個齋屌？

瞓咗幾耐

呢到好多白兵haters

佢都唔係任何抗爭陣營嘅人 仇狗係支持送中條例

仲要忘記民主黨嗰班老鬼係有入去中聯辦入面握手

將勇武同和理非對立，就真係對唔住為今次運動死既人

佢淨係委任嗰啲落選候選人做官
都已經證明呢個政權為咗掌控住佢所有嘅權力易做盡一齊那渣嘢

冇屌過班白鴿會突然轉性咩
7月1日班手足當面屌毛e又唔提

十足十花生台

你又瞓咗幾耐？

唔好留呢四個字就當係反駁左

佢地活動地點唔係最前線啦

呢個時勢，有無頭套都咁易拉

好多都仲係今屆當選中嘅立法議員

半年以來政府、警察、689，都係嘗試想將和理非同勇武變成對立面

點解白兵會做同樣嘅嘢就自己諗

唔係要你唔選，但要你突出佢既不公平，例如種票，人口溝淡，你自己都諗到，黃絲史上民意最高vs政府史上民意最差都係重回64比，建制仲多咗票，我地谷到留鼻血都係得咁多，下次點玩，我寧願你借勢總辭玩show head仲好，不過議員一定唔會咁做，唯有ff美國出古惑幫你過半數啦，如果唔係一旦建制既民意比外國當真係民意，我地遲早仆街

七一泛民已經比人屌到仆街，白頭佬比人一嘢掃開
泛民半年嚟keep住比人屌

係咪要搞到反泛民大遊行先得

當全世界都覺得係公投

你會晦氣話無用？

如果和理非信左，區選都輸

外國只會覺得你地口頭反共

勇武更加心死，開心死港共

胡志偉同涂謹申嗰一類？佢哋的確應該退出政壇

係
應該諗區選輸左 會係點
真係反而儲番道氣?

戴個公仔頭就嘉年華？

蒙面法當日成team bomberman無人屌？

Pepe頭就嘉年華，vendetta面具就唔係

唔該有無iso認証咩戴得咩唔戴得？

佢話咩唔得就唔得

你屌返佢你就係泛民含撚派

其實白兵已經好過storyteller個怨婦
淨係識恥笑人投票：贏區選唔係贏咗咩？咁點解你哋要投票？

同樣邏輯
裝修完唔係已經贏咗咩？咁點解你哋要裝修？
衝擊完唔係已經贏咗啦咩？咁點解你哋要衝擊？
·
·
·
結論係乜撚都唔駛做，坐係屋企等美國佬出手

我係話有人覺得會變嘉年華好正常啫
你覺得冇變嘉年華都好正常
每個人有唔同諗法
唔好一黎話話手足嬲佢變嘉年華係小器

乜撚都唔做d friend?
咦口吻咁熟口面

其實班人有冇諗過
1124區選係一定會發生？
一個指定日子唔係俾大家可以揀有冇
唔通全世界當冇左件事咩

頭套等和理非項目上面都講太多唔重覆
重點係各有各做六月到而家都係

一樣
況且而家唔係要人玩體制內就放棄體制外，雙管齊下更好

佢地d邏輯好撚怪
總之佢地唔nike既項目就係鳩做
咁咪即係大台指揮江山

其實有份嘉年華嘅人唔會覺得自己嘉年華緊
俾人屌都仲覺得自己冇錯

所以咪話兄弟爬山囉
你唔buy, 屌幾句 真係冇所謂

白兵呢？
你屌都算，重要兜話唔好話我屌你唔屌保皇中共呀，當你自己友先屌咋

嘩真係多謝你

劉細良只係搵緊個適合自己位置既方法去抗爭
你覺得佢onlun99咪onlun99
佢城寨都講過做呢d要外國關注
正如gphone話齋鬼佬好呢d onlun99野
玩勇武既話人地笑你d香港勇武onlun99 tim la

劉細良城寨有條片
2016年出
叫新界癌
佢一早就講撚左鄉黑、警察勾結
佢行動上有時係落誤
但分析同洞見至少係consistent

仲有雨傘係泛民大台先係死亡原因
衝又唔撚衝、打又唔撚還手
先搞到人大家9佔落去無意義
關乜撚嘉年華事？
法國之前示威都有條巴蕾舞
咁又嘉年華？

agger
成日叫和勇不割，但係和理非去搞黃色經濟圈，文宣，去用非暴力既手段揸政府春袋時又俾勇武屌
咁而家到底係想點先？

佢屌果四樣嘢要分開嚟睇，
前三者係自說自話，
咪撚乘住屌捉鬼個勢拉埋嚟講。

完全同意
前線之前818 都忍到手既，琴日點會咁早出手去害後面既手足先？

鬼辯家最拿手將好多野綑綁一齊

咪係lor
成日話俾狗咬就好大鑊，而家狗唔會理你係勇武定和理非blah blah blah
但係之後就話和理非俾狗咬都唔怕
講既人會唔會覺得前後矛盾

明明無大台
呢位白兵 who?

至弊pepe頭套屌得咁多頁得你一個有真正建議呢

白兵分化撚可以不理

白生同一眾黨羽自己諗諗呢半年點捱出黎先
唔係靠你係網上鳩噏叫人乜撚都唔做等美國救架⋯

佢呼籲投白票 含義係唔認可呢個政府
但全世界都受香港政府玩
所以 理念啱 但諗法唔夠全面

又話盡量不割 和理基本上好少割 依家就勇武割返和理非？

今時今日再用呢招分化同祈福黨一L樣
on 9

劉細良期期自己啲節目都講唔會割勇武

你地勇武就走去割和理非？

我夠竟睇緊啲咩

唉.....講左咁多頁

一句講晒, 屌人無問題, 但係屌完應該有實質既建議

但係齋屌真係一D價值都無

我以前都有講過, 藍絲真係易做好多, 洗撚理咩分化? 總之對準黃絲係咁屌, 亂咁屌就搞掂

黃絲又要捉鬼又要分化又要齋屌.....老實講今時今日我地仲撐到落去我真係覺得好神奇....

we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds
唔認可都好 都要爭取
萬一連立法會/選委會都過半 咁中共會點 或者佢會點去改個遊戲規則
要美國出手
都要佢出師有名先得

都係個句 各自爬山
劉細良從無割過
就算去到燒山咁唔支持勇武抗爭 而家咪又幫手去台灣幫義士

你睇緊既係連登既割蓆黨
連民陣記招都講明正苦想割蓆係奸計唔會得逞既時間
鍵盤戰場就係咁割割割

每次遊行，pepe頭都有唔少國際謀體報導
令多左國際社會知香港人仲反抗緊
其實單靠勇武，好少draw唔到外媒報導，因為佢地見慣更大型更暴力場面
香港人依d咁多外媒撐，因為手法唔單一，有創意，pepe頭背後其實都係一個又一個警暴及極權故事
其實我覺勇武唔駛要負起保護佢地既責任，大家出得黎，預左有被拉風險

因為大家身在其中焗撐
記住大家一直打緊逆境波

最緊要屈左先
錯左咪對唔住

同捉鬼一樣道理

其實佢地班人次次時間都咁準

區選就陳雲叫人投保皇
6月唔好出黎

而家就到白兵代言要割

尊重真前線
僞前線代言人白兵

泛民唔會提
咁黃絲又點會知
同呃左好多年既守住3份1 係同一道理

白兵叫過人“可以”投白票
的確冇直接叫人投

最少叫上到頭版，如果討論有冇用，不如諗下你可以做咩

所羅門都話 投票只係plan b
咁又點解讀 plan a 係咩 唔通係遊行？

其實班友真係好撚煩
本質上同當日既大台紏察冇分別
抗爭路上最忌係成日有人想其他人按自己劇本完成任務

因為今次要配合警察

咁一生唔好行動囉
不嬲無大台就係想大家
唔好過度干涉對方行為
pepe頭完全冇影響到其他抗爭者
咁都攞出嚟講？

人地做都做左
係咪要為左小小事搞到咁

國師又中！！！

可以同你講
未來重有大把呢d

素人受唔住誘惑轉又有，比人夾春代又有

咩叫兄弟爬山，各自努力？

呢個白兵 同屌民間記者會嘅係咪同一班人

白兵啲類焦土論/唔認政府一樣都係矛盾，做得港豬點會care民主定獨裁有得上網有工有飯食就ok，不合作運動過幾日港豬都無咗件事la，根本7百萬人得藍黃絲自己care

白兵：當你自己人先屌你咋，泛民含撚派

我等緊 希望有多d潘太
等黃絲睇下 區會幾有用

明明無大台 突然話有人代表勇武暫停？

點解我唔係好明你講緊咩

其實一睇行文就知係咩玩法，
幾件主觀爭議加一兩件非爭議係常用手法。

訓左半年？
狗咬人要口實 要證據？？
你訓撚醒未呀
要咬你有冇勇武手足做野都係咬你

Show Hand都係賭下
最後都只可以等外國施壓

除咗加速支爆
我未搵到靠香港可以贏五大訴求既方法

Reply錯

分化撚又出晒嚟
場運動應該就完

咁白兵用念力ko左功能組別未？

今次佢哋分化從來冇成功過
所以有排唔會完

分化撚 我地會堅持和理勇

所以依家依啲騙徒好難搵食了

我全家都好幸福喎

咁佢無講錯

點解係要咁執意話含淚投泛民？
有無諗過最近區選 選民投泛民 只係一種政治表態？白票論高登已經講 結果係點唔駛講

白兵等緊你地細良帶番個pepe頭引起國際關注
等緊細良call到美軍黎解放香港

條撚屌把明就係共青團,各有各做唔得嘅?係都要賴呢樣賴嗰樣

呢類所謂kol 咩細良 白兵
真係要保持距離 一句都唔好聽

大家攬炒囉 都話一早放棄 捱到半年算係咁 大家繼續俾人殺同強姦。唔想死嘅又有得玩強姦就入去做狗。和理又垃撚圾 勇武又唔夠膽殺狗

利 曲線

講咗成半年和理勇 又嚟過

係未唔帶美軍就會嚟香港

who

同埋佢個陳雲老師好念力叫美帝簽人權法？

Btw想知劉世良幾時話美軍會解放香港

唔帶點引起國際關注
整左好耐架

我都想知白兵幾時有念力

不割席不篤灰係同泛民同黃絲講勇武做野之後咪撚搞搞震
因為14 16年泛民割席篤灰捉鬼報警拉抗爭者呢個行為係阻礙民主發展

同埋勇武本身就係否定泛民和理非同現有政制而存在既產物
就係因為泛民同和理非搞左廿幾年乜都做唔到既野勇武就做到
最最最重要既係
不割席不篤灰唔係口講架
你捉鬼呢個行為就係割席篤灰囉on9仔
完完全全同14年泛民做既野係一撚樣呀
咁屌鳩佢地又有乜問題呀
知唔知幾多勇武因為你班on9仔去玩選舉同捉鬼咁心灰意冷而唔再出黎呀
繼續做囉睇下幾時冇曬勇武然後你地比人捉曬去送中

你憑乜嘢代表勇武， 食屎啦分化撚

政治偶像化本身就on9
聽咩都好最緊要保持獨立思考唔好人講咩你就跟住嚟做
又唔好因為呢樣野係佢講就一定要唱反話

講真真係未喺較前位置見過有人戴頭套
其實個問題與其話係佢地戴頭套 不如話佢地個企位
而且冇影響到人既就兄弟爬山啦 唔應該因為有幾個阻到人既戴頭套和理非就屌晒全部頭套team 唔係話你屌晒啦純粹回應返呢件事

乜撚野呀？！
幾時變左勇武係高一級既存在咁呀？！

兄弟爬山，各自努力！

你要落山唔再爬，我無話可說…
齊齊等被清算…

捉鬼個件，隨時係便衣狗黎…
經過尋日咁樣，就更加會出現呢種情況！

我都識一班勇武手足，無話要停喎
收皮啦分化撚
你個主調同政府一樣，想和勇分割

佢講唔好搞功能組別，而係要取消wo
我支持呀，但佢又未做到，我以為佢識好似熱狗咁用念力咋
佢唔識念力又做左咩實事呢，深入保皇團隊準備策反？

無錯

再者, 每個KOL都有機會分析錯, 都有機會做錯決定, 都有機會講錯野, 都有機會轉陣營

最忌聽開邊個KOL就永世都相信呢個KOL講既野

根本就係
配合政府

o岩呀篤灰捉鬼本身就係敵人唔存在高唔高一級既問題

同問呀
而家叫人唔玩功能組別，唔玩體制既係有咩大計劃去推動政改先？
正苦一定會因為勇武出黎就俾個政改你啦！

不嬲都至憎做神
咩鄺神又咪狗察出身
咩仇b ，當年游b而家變左咩？

得啖笑

一條友講野就可以代表全部勇武手足?
連登都係好多口頭勇武,鍵盤勇武架,呢班人又算唔算勇武?

pepe頭又帶黎咩效果呢？
有得影相 畫面好靚喎

咁你玩功能組別又有咩詳細計劃呀
寫個proposal黎睇下先？
成日話港獨冇計劃咁你地玩體制d計劃又去撚曬邊呀

玩功能組別選到入去控制到議會咪可以推動政改lor！
定你以為71 咁強攻左入去就可以贏呀？！

造神其實無問題，始終都要有幾個symbolic人物帶領，純粹出場可以提升下士氣
但最忌就係變到個人崇拜咁，好似某本土派系咁

其實burnhill有教嘅
有人都follow緊

成唔成功，拎到幾多冇人知
不過好過就咁屌囉

嗰啲咩皇上國師敎主

你點選到入去功能組別呀
比你選到就唔叫功能組別啦

麻煩比詳細數字我每個界別搵咩人去參選
佢有咩資格可以入到圍
點解佢有足夠票贏本身個議員
同埋佢入左功能組別係咪肯放棄一個人10萬人工去推動廢除自己個議席
如果到時入左體制反口會有咩懲罰

不了
唔好比我睇死
梁天琦今日出返黎，30日內變連登都會有post屌佢琦狗，重要引到大量真心去讚好

喺前面玩膠真心屌得好，不過喺泛登講白兵就會被屈毛屈熱狗

其實港獨派有教嘅
有人都follow緊

成唔成功，獨唔獨到冇人知
不過好過就咁屌囉

講港獨個陣你地要港獨派拎曬d數字計劃出黎架wor
而家叫你拎又叫人唔好就咁屌？
雙重標準到你地呢
繼續投票啦

我就無講過要捉鬼，亦都唔係你口中既和理非，既然本身各有各做既意思係大家各自做啲為件事好既事，咁pepe頭有咩問題？上埋外媒頭條，做呢啲野有無阻到勇武？

屌捉鬼 屌嘉年華無咩問題，但我講緊既係和理非而家做乜都比人屌，做啲乜都比人一句撻埋去話無用 on9 要抗爭就出去扔火魔啦，咁係咪登報、人鏈、街站、搞啲吸引外媒既遊行、全部唔係勇武既就要比人屌？除非個原因係根據個成效同可行性去傾啦。

事實上呢七個月無手足報警拉自己人，事實上區選後亦都有好多次既行動，抗爭就係要制度內外做，有乜理由制度外抗爭緊既人要屌啲制度內既人？和你shop爆鋪成唔成功？聖誕幾個大商場有無生意？區選後架喎。128遊行唔多人？區選後架喎。元旦遊行多唔多人？區選後架喎。

手足無可能對每一個行動都滿意，只要佢唔係對個運動有負面影響既話唔係都應該接受咩？而家話捉鬼會捉到手足 無問題，咁咪拎出黎講 叫大家唔好捉，咁做乜要拉埋pepe頭、區選後點點點呢啲野出黎講？

14年泛民做得差人地改緊，08年全香港人都係到叫我係中國人添啦，你係咪逐個屌？洗唔洗屌埋自己？勇武係好重要，但唔好將自己既諗法當成每個人都要接受既真理，問心 白兵講既膠化運動膠左係邊？人云亦云好容易，唔該自己思考下啦

所以白兵陳雲唔鳩屌
真係唔會有人屌返佢
你明白未？

但事實真係咁

咪上左外媒頭版，國際戰線又多左一次曝光，有咩問題？

而家坐緊都有啲青山派屌佢反骨仔啦

港獨派教咗啲乜？
係咪遊行嗌口號？

你令我惗起圍城戰老豆搵仔

出面打到仆街佢發賀電話入面走晒

sorry阻住罷工都唔肯嘅和理非捉鬼
武真係連累·

史上最詳盡：普通人都加入到既功能組別名單，整理左好耐！

我相信體制入面點都有用過睇住你地理on9 衝衝子kevlar 都無件咁去對住班狗lor！

佢地又幾時係港獨派呀
不嬲本土港獨兩派都屌鳩佢地架啦

泛登一向都係因人廢言，唔撚用個腦去分析

師兄屌到啪啪聲！屌得好！

白(票)兵。

冇問題呀 細良做實事 拉到頭版
所以我咪讚你畫面好靚
咁得到咩番黎呢？剩係頭版？

外國關注左 同達哥關注左 有咩分別

有班傻西和理非不願面對和理非行動真係冇用

仲覺得衝突發生會”阻礙和平遊行”

事實上 其實和理非作用只係得返掩護勇武同報哨

不過佢地要繼續咁諗就由佢地

講起果次真心嬲
講到係入面既就係手足，出面既就係condom 咁
屌哂班on9 留守撚

成鳩日狙擊pepe頭，真係好煩
睇過白兵節目都有一段時間，係科普方面做得幾足幾好，除咗講「左派右派」嗰次講錯曬之外，白兵嘅片最大問題係佢哋真係好熱衷於用時間去批評其他網台......

因人廢言

又見到了

所有屌佢嘅都係泛民含撚派呀嘛

其實有無可能叫民陣發起三罷遊行？利用佢地個號召力。
例如係星期五下午開始攪，2:00維園集合，3:00出發。慢慢演變成每日都遊行。而家罷工好似無一個好有號召力嘅組織去號召。如果攪得掂每日都過百萬人上街就好了，而唔係一個月一次

如果有我第一個出

緊係有用 心理作用 覺得自已有做左野 有出左力
第日香港死左 可以講番句 我有出黎遊行架 不過阻唔到姐

一早寫曬水電食物所有野都可以唔依附中國
你地班中國人就死都話唔可行
然後人地叫你嗌口號加強返獨立意志又話人講獨

咁你而家咪又係投票派剩係叫人投票
冇計劃冇數字乜都拎唔到出黎
剩係識投票個陣屌人唔投票就係鬼就係建制
你個意念係好既就有人buy架啦

拿呢d全部都係你地泛民同港獨派講架
而家問返你地答唔到就同我返屋企訓覺啦

整係得心理作用慘過冇作用

成日要外國支持，每件事外國人報導都延長緊我地個曝光架啦，對個運動有無負面影響呀？

得到啲咩？你點知姐，樣樣野做之前都唔知架啦，用你邏輯69唔洗出黎啦，短視到仆街

改善左？
我剩係知過左6個半月到而家都仲捉緊鬼wor
返返去14年wor大佬改善左d咩？

一齊等柒足23年的販民慢慢進步

陳雲老師的確係6月唔洗出

你說對了

本土派死穴就係沉迷內鬥

真

同意
網台私怨真係好煩

係樣樣都有用架不過連登打手就話咩都唔好做咋嘛畫面唔靚呀嘛
火魔又話唔好
加泰又話唔好
而家港獨又話唔好
次次做完次次國際回響都冇問題
樣樣野都同連登打手吹返相反風向咁o者

唔做大台叫有進步
俾時間佢地直到2047

咁你咪屌捉鬼囉，屌其他行動做乜呀？我屌你都唔會屌埋你老母啦

中共？
利申 我都覺得無用

講真
唔割
勇武唔出和理非絕對明白
寧願佢地唔出好過佢地比人拉

樣樣野做之前都唔知架啦
咁你又屌白兵？短視到仆街

btw 以巴衝突 都咁多年 你我都關注左 so？
人地有冇因為你既關注改善到呢
外國 ： 哦 ，關注左

你覺得有用？
你睇下而家正苦
公佢贏字我地輸
真係有用？

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

問題係屌完班on9仔捉鬼佢地起撚曬鋼咁可以點？

你點知姐，樣樣野做之前都唔知架啦

短視到仆街呀你

有用
斷建制資源
轉頭被政府請返嘅唔計
兄弟爬山各自努力
爬山墳都要努力

完全認同

拎左議席然後比曬d官職人地
而家人地開埋新post比佢地做
分分鐘人工高過區議員唔知幾多
到時比你投走曬d立法會議員佢咪又係比返曬d官位建制做

仲有班人講話贏曬d議席咪可以推動政改
大佬你班議員成日關鍵缺席會都唔開叫人點信你呀

你呢啲咪私怨撚+on9仔囉，6月唔支持火魔，7月8月都接受左啦，拎返出黎講做乜？加泰我出post宣傳添，入面討論既巴打都唔係一面倒反對，你要淨係拎啲反對聲音黎睇係你弱智，港獨就講左好多年，支持率亦都慢慢升緊，你要一步登天都係你天真

最後就係我同你講pepe頭講區選後，你就拎返啲咩火魔加泰出黎講，你肉唔肉酸啲呀

我就真係寧願佢地唔好去遊行，無破壞就唔會俾狗咬
佢地要做野就唔該唔好混入人群入面累人累物
咁撚勇咪自己出黎面對班狗，唔好講到要和理非做盾咁自私

咁容易斷到建制資源喇喎

講咁多把撚咩，之後睇落去重有無勇武咪知真偽囉。

早兩日幾撚多人屌鳩我地琴日唔好嗌港獨呀
咁我嗌乜舉乜旗又關你撚事？
你地咪又係私怨撚＋on9仔
次次嗌乜都話唔好想起大台又唔撚認
咪次次比人一巴一巴刮埋去囉

白兵正廢柴
日撚日都ban
又無橋
乜撚都叫唔好做
共牒

有睇佢片 明白佢意思 但從來唔投白票 身邊本身有人想投白票 我地成班屌鳩佢

Pepe 頭有乜問題？一味用同一個方式，先至係令場運動降溫嘅原因。
我哋呢場運動可以持續咁耐，就係因為我哋多ideas ,多元化。擺到明係要吸引傳媒報道，係要靠呢啲嘢做公關。勇武，和理非兄弟爬山各自努力！

淨係識得分化、批評人哋嘅付出嗰啲人，大家唔需要理會。

記住，不分化，不割蓆，不篤灰。

制度內抗爭=plan B
所以提出plan A就係分化

功能組別攞到一半先再講政改啦

況且鄺神、over my dead body 缺席率都幾高下

白兵無啦啦屌鳩人搞pepe頭、屈鳩人區選後膠化我咪屌鳩佢囉，呢個post咩主題呀？洗唔洗起我底膠下我之前有無屌鳩白兵其他野呀？

睇埋你第二段都知你無撚腦啦，中東問題複雜到咁樣，宗教問題、邊界問題都包埋係入面，你要點解決呀？類比都唔撚識，仲有就係唔該你讀下書睇下香港係國際既影響力啦，外國戰線無撚用既話林鄭唔撚洗外國登報啦，當初成班手足唔洗舉美國旗啦，睇野宏觀啲啦

冇問題呀
我地以後拎港獨旗嗌香港獨立你地班撚樣咪撚走黎屌鳩我地呀

其實認同 屌完唔畀建議 得個屌字 同道德高地ngo冇分別

水電食物可以唔駛依附中國，呢個係事實，所以你講嘅嗰班港獨派指出呢樣嘢係教咗嘢？
至於未知做嘅部份，咁你口中所講嘅港獨派講咗用乜方法達到目標呢？

有人係建制內爭取有人係建制外爭取又有乜問題？
反而將港獨嘅路線縮得咁窄，唔覺得你哋呢派港獨派想擴大嚟做，反而用過往泛民嘅屌票式口吻嚟責怪唔buy你哋想法同手段嘅人，咁熱衷樹敵點壯大？

同你返屋企訓覺？ 得，你係大波索女我ok的

無破壞就唔會俾狗咬都講得出？
啱啱放監呀？
佢地要咬人咩理由都屈得出架啦

咁你又知屌捉鬼嗰d係自己友？
唔比賊喊捉賊？

咁就可以瓦解行動 香港人信念真係垃撚圾

我屌鳩你唔好鳩屌其他行動你都起哂鋼啦，我可以點呀？咪繼續解釋囉，想宣傳比大眾接受咪去擺街站派傳單囉，我派左傳單半年啦，咩行動咩想法咩放映會都有做，唔係係連登拎個keyboard打字屌鳩人出面啲街外人就會唔捉鬼架

其實不嬲係拎住plan a嘅話同時做plan b嘅晒緊民氣

屌啦，有邊次唔係有「人」搞事先無啦啦俾狗收皮ga？
既然又唔俾捉鬼，咁就自然惟有入埋我地呢邊既衝衝子數ga la

你收皮啦 學下類比先諷刺人啦

屌得好，已經block Q 左果條講獨撚

琴日大把人叫香港獨立，唯一出路

共產黨都想人投白票
唔係迫你投土共

短視到仆街呀你

講左幾撚多次我入黎屌鳩白兵亂屌其他行動，如果白兵屌鳩你舉旗我都幫你屌鳩佢架，呢個post又唔係講緊港獨可唔可行，你自己帶啲話題入黎做乜柒姐

係囉，應該一開始俾哂建制囉

白兵無啦啦屌鳩人搞pepe頭 都未有結果
樣樣野做之前都唔知架啦
短視到仆街呀你

比
所以下次比我見到捉鬼一定召喚神獸
到時咪撚屌

琴日現場咪一堆人跟住嗌香港獨立囉，連登而家熱門有人屌緊咩？你自己諗埋一邊都唔知做乜柒

無衝突 無衝突
過唔可以提plan A

我幫陳雲黨答啦

要等d港豬再痛d先醒呀，為你好

所以咪話次次連登吹風都吹相反方向囉
睇返前日幾多post叫人唔好嗌香港獨立先啦

唔好屈呀 我讚成 要有自已友做區議員
但成個區會 唔係你地宣傳到咁有用
德福潘太 只係講事實 佢根本做唔到野

無邏輯咪衝出黎柒啦，影撚衰哂手足

勿捉鬼我同意

但pepe頭都屌擺明憎泛泛民私怨撚

拉

Ok 支持，同樣可以派下傳單宣傳下唔好捉鬼呢個思想先，出面無人知

其實連登多帶風同白兵鳩屌冇建設係冇關係

我係咪衝出黎柒 呢件事都未有結果
你短視到仆街

有結果啦，你早兩個回覆咪衝左出黎柒

問題係d狗依家有冇衝衝子都會有千萬個唔合理ge藉口咬人呀
唔會有和平示威架啦
有不反有幾多百萬人遊行佢地都會咬呀
就算冇任何前線手足佢地都會咬呀
都2020年喇 出得去就預班畜牧都發癲架啦

斷對家米路，但唔知對家仲有大水喉射住

與其係再多啲潘太出現，咁我寧願區選當初搞唔成好過

唔係要斷敵方資源（因為真係難斷）
係要增加己方資源

通處警告注意

唔好因人廢言

好似係咁用

上咗Ft頭版係事實
留言既又唔係我
唔通我cap你既言論貼一次就會啱變錯？

白兵幼稚到以為香港勇武抗爭緊?

其實白兵係區選果時都係講出泛民罪證 而叫大家自己判斷投咩票
泛民罪證係事實
佢個投法亦係正路果時ge選民應有思維
但依家確係要泛民大勝黎拎士氣
佢地事後都有為此係直播道歉

勇武果到大家可以自己判斷下 因為都曾經有唔少前線話放棄post

大家有冇睇過伍公子條片
大家又點定義分化同善意批評呢？

警告通處現身啫

之前聽電台
啲鬼老好鐘意啲左膠活動
我唔明點解啲人屌柒細良

我有睇開佢地直播
佢地係尊敬勇武付出
但唔主張人勇武而係主張借美國力爭取五大訴求

收皮啦白兵

坦白講由2014年開始到魚蛋革命，梁天琦講嘅嘢係超前過我哋所諗。以武制暴，俾人責備做乜掉磚頭，當時又係大把大中華膠，冇人想講革命呢兩個字。而家一叫，一呼百應。7月1號之前打爛塊玻璃都俾人話係鬼，呢啲例子隨時都噏幾個。
雖然我哋已經進步左好多，但係有啲嘢要時間適應，尤其大部份香港人做咗咁多年和理非。

自己立場來講，我寧願攬炒，都唔想移民。香港係自己地方，所以終極目標係香港獨立。

收皮啦成班熱狗係度圍爐
我屌鳩佢曾經叫人投白票，就話我分化
而家開post又分化pepe頭套，咁係分化未啊？？
成班死熱狗，返去高登啦

成個歐美都偏左

請真 泛民就算幾閪。我都唔明屌個敵人個敵人 對自己有咩好處

大佬自己跟唔到就要屌鳩走得前嘅人

睇睇唔同年齡手足既訪問
有幾民心散渙，有幾嘉年華呢？

勇武有自己決定，唔洗你做代表

和勇不🈹️
真正既勇武係唔會割

你確定佢哋係中共敵人
睇吓投票率先

同大家講聲你嚟咗啫

咁612點睇 無破壞 運動完左 送左中喇

批鬥完未啊? 你地講咁多野話人分化
小學生玩泥沙? 連登冇哂人睇咪就係因為你地成日嘈嘈嘈。
咁我想問大家你地覺得做到咩先幫到手足?
你答到解決方法先再批評人地啦
人地起碼有講解決方法 不如你地都講下

好啦 俾你消滅灑d泛民。立會沒灑議席。上年四五月個陣 唔係老塗係到拖。早走過撚咗。

直播果時白兵佢地講過唔介意玩頭套
佢地係屌係悼念周梓樂果時玩唔合適玩嘉年華式抗爭
至於果日戴合唔合適就各人有各人諗法啦

所以永遠都係咁，
其實戴頭盔真係好簡單，
講句咩不分化係人都識講，
但你做緊既野就變相係分化，
如果有一個絕對既勝利方程式，
呢個世界應該冇人打仗會輸，
你覺得d公仔頭7，
你咪做一d會令其他人支持既野，
但而家就永遠都屌左先，
屌自己人屌泛民就最撚大力，
叫你屌對家就話屌完佢都唔會聽

好啦 俾你消滅灑d泛民。無司徒華 李柱銘兩個大中華膠，早就冇主權移交，獨撚立咗

咁你屌完泛民 個好處 係邊？

其實建制有咩好屌從來冇期望 屌what

你確定？
奧運當年，高登都叫緊我係中國人

咁四五月點睇
無和理非既議員拖下，有撚得你班友掟𥖁？
送左中啦！

唔好撚講到得你班衝衝子有做嘢啦！

所以咪應該和勇不分

要佢地要檢討囉
佢地幫手爭取雙普選定進攻功能組別？

咁如果區選大敗，
係咪代表容海欣何俊賢之流唔會入icac?
定係政府施政變相更有公信力？
我唔知，我剩係知而家贏左，
我地要行落去，
但行落去既方法係要分化手足定係團結？
覺得和理非膠既，永遠都會覺得佢地膠，
但香港就係有呢班人，
我地係要搵一個共同既solution定係好似白兵咁講？

捉鬼係要屌 但又燒撚埋區選PEPE頭做咩撚野

我肯定

Over my dead body 前幾日先話要進攻功能組別

和勇不分係講緊勇武做完嘢之後，和理非唔譴責
而唔係俾你班友喱喺和理非入面鬧完事之後要和理非一齊俾狗咬呀！

岩啊，大家都係一樣logic,
對家屌唔郁，就不如屌自己人on9,
打機唔夠對面打，不如索性tk,
唔屌對面或者對面柒到冇野好屌，
都唔一家要屌自己人既。

帶個公仔頭如何聯想到贏左
外媒冇咁報過喎

都唔會難怪點解有咁多人乜都唔識就亂咁標籤人哋係熱狗

嘩 好難為唔肯罷工的和理非唔譴責係前線留血的勇武

你當係自己人唔好代入佢人地到

2020年啦

佢老幾？

今日Financial Times 頭版喎

咁上面講歷史 我咪講返歷史
有咩問題

絕對贊同
各自爬山既前提係做啲有用既野
如果你覺得標題做緊既野有用處的話
只能說真係大家唔係爬緊同一座山

依家我地唔會再屌, 只要靜靜地退場就可以
嘈都費時

民主爭取左你冇份咩
成日覺得為左人地咁偉大
自己做自己野啦

咁現實條件係得返幾個月時間 你真係可以覺得取消到？
沒錯 有d野係唔做就永遠取消唔到。但各自做有錯咩？

和理非入面無鬼?自己諗啦

外媒係啱哩味野

兩三份外國媒體選擇左報同一件事， 其實反應係好唔錯， ft仲係頭版
你諗下每日有咁多國際事件 ，點解偏偏要留要個位比你？
Pepe頭真係hit得中

咁點解咁先提倡plan A先 再唔得先提倡plan B?

點解唔可以plan A同plan B一齊各自做呢？

因為真係會令重心轉移
你確定所有人可以50/50分配

核爆都唔割 會因公仔頭割？
因為公仔頭出黎 所以勇武用唔出黎？
勇武面對警暴、法律起訴、可能會冇命都照行出黎唔放棄救香港，最後竟然因爲青蛙頭心淡放棄？

邊個信？

plan a 咪體制內
plan b 先係體制外

支持A既咪做A
支持B既咪做B
咁有咩問題？

咁你真係冇玩Twitter戰線，啱啱區選完果排加埋個死人頭套，好多外國人恭喜我地贏左，結果要解釋返。

你喜歡啦 和勇不分

咩邏輯?區選輸尋日就會冇人?我唔明點解會有咁嘅假設
嬴左就會出黎?運動到而家仲輸緊,啲人咪又係會出黎,唔好為反而反

其實佢地背景係咩？連呢d訪問都做埋？唔係仲讀緊商科咩？

同埋明知頭套有爭議會令到分化，咁咪唔好戴出黎，係咪唔戴遊行唔到呀？

出黎托柒咩?
反正勇武手足出黎都只係同死物一物換一命打悲情牌換選票同吸引外國勢力眼球
仲嚴悲情牌打得唔夠多咩?

1. 膠化個運動
2. 你地搞到嘉年華咁款 會令到啲和理非減低警覺性 啲狗一發癲會加劇傷亡

又係雙重標準
你有你捉鬼?勇武有勇武做?

各有各諗法，岀嚟既人如果自己覺得work
無必要叫人唔好做，做左都會撐

真係有問題，啲人會自己停架啦

一隻鬼係度亂捉鬼=所有人捉鬼?
103萬人都齊齊捉鬼呀?
由頭到尾, 所有捉鬼行動都可以係賊喊捉賊

唔譴責已經係不分
但真心唔希望佢哋喺和理非集會出現搞串哂

咁勇就自己喺第啲地方做嘢啦屌

如果最後支持b嘅人多過支持a嘅
支持a嘅人咪會因群眾壓力被逼支持b囉
咁你想爭取雙普選( 立法會全票直選 廢除功能組別)定淨進攻功能組別啊
你想跟美帝定泛民？

個法案寫就一定係咁寫
等於到依家 一個人都沒制裁過一樣

你肯罷工武咪唔使煩
你又唔肯 又要屌 仲要唔支持

有人唔被入境啦 又話冇被制裁

咪係
淨間美帝又唔出手，立法會又輸鳩埋就好笑

大撚把捉鬼post係連登fb,個啲又係同一個人開

明晒啦，完全同意你，支持泛民，支持進攻功能組別，香港又贏

退一萬步講，本身唔搞搞陣俾我做隻港豬搵多幾年錢移民我仲開心啦屌你

睇唔到就冇制裁嫁啦

咁你啲走啦屌你

香港政府成日都唔俾人入境。咁係咪制裁
制裁要係金錢上先有用
到依家有一個官員制裁d金錢未？

其實可唔可以停止互屌，諗下方法解決問題
例如捉鬼，會唔會係因為真係太多參與度唔夠高既人 1月1有出黎？抗爭者同溫層梗係知唔好捉鬼，但係會唔會有堆唔太上網既中年同老人家真係意識比較差？會唔會連儂牆宣傳下咪捉鬼？
同埋連登都有post話果日見到有堆black bloc有槍先驚。咁真心，我諗大家見到旁邊果個有枝槍，你都會驚同亂。會唔會整行動指南教大家應該點應對？

cls 自己唔配合美帝配合泛民
美帝想用條法案幫你都唔得啦

Agger

我唔知其他手足點諗
但我唔會

黃之鋒未配合緊條發案 俾灑名。制裁左未？

*咪。*法。
Sor

運動由初初5:0經過區選已經贏到40:0
贏埋功能組別就可以爭取到五大訴求
泛民話進攻就進攻，反正佢係大台，我又唔洗分析啱唔啱
五大訴求跟人嗌咪得囉，泛民教點做就跟
香港準備完勝，好興奮

我諗唔通 ……
講好咗各自爬山，依家要睇邊個上頭版多啲？
咁睇返TVB 啦，一定放大勇武㗎

大家咪再分化，要檢討捉鬼心態先係重點

用返你邏輯：「匯豐隻獅子俾勇武燒咗 畫面咁靚 今次一定贏啦」
如果要一定會贏嘅嘢先做
咁即係除咗即刻搵個核彈炸平中南海之外
咩都唔駛做

從來都係兄弟爬山 各自努力
大家認為有用嘅嘢就去做

咁呢啲咪民主囉，錯咪一齊受
大家唔係追求呢樣野？

唔靠宣傳求國際對大陸施壓咪好似新疆咁
起曬集中營先有bbc記者訪問仲要無乜人知lor
但係唔會有美國議員去新疆視察架
西藏咁多個喇嘛自燃咗 連香港人都無乜提西藏啦
事實係無畫面就唔會有人幫你 無人幫你你豆潤咁細地
方到底可以做到啲乜
咁要搶focua既畫面 唔係抗爭者既血就係左膠
咁你要前者定後者？
尤其係美國呢啲政客需要靠選民既國家
你搞到美國普遍選民都重視呢件事
班議員咪即刻衝出嚟推法案
呢啲野兄弟爬山 各有各做
手法可改善 但係未至於要比人屌到咁

指控人都起碼基於事實啦
西貢區議會第一日就成立反修例小組 綱領係「五大訴求 缺一不可」

同意呀，法案一過就要即刻制裁，跟本就唔洗咩行政時間，黃之鋒交得個名單就係嫁啦，洗撚審查咩，唔明美國點解唔聽黃之鋒支笛

一定要即刻制裁

馬周佩芬都唔知驚乜

下？啲人不嬲話勇武做啲野畫面唔靚喎
例子有個張話放佢走輸民意個張gif

你又有冇例子支持你話燒獅子畫面靚嘅言論？定你自己講就係

大量P 牌帶風向分化

白兵真係暗共黎架
之前都證實左啦

哭喪佢哋就會屌示弱
勇武但被捕就會屌手足送頭、其他手足救唔到人
講白啲就係勝利球迷
要真正有人成功做到嘢先出嚟攞采

五大訴求唔係萬用

佢地講五大訴求 缺一不可係要佢地做到先至會放入綱領

如果到時佢地做唔到就會變成開空頭支票，所以今次區冇

乜人會放五大訴求落政綱

會放落去得兩個理由，一係就有十足把握做到，一係就9

叫拉民意

咪就係囉都唔知驚乜，美國到而家都未出手，馬周佩芬係病先做唔到dq主任，都唔關美國事

國難五金啲friend？

你都係暗共黎
而家得到證實

正常嚴肅少少遊行唔得？一百萬，二百萬遊行個啲係咪叫哭喪？連登思維係咪只會二元對立？

平行時空？入面贊成燒嘅幾乎一面倒正評
「輸民意」張gif次次都係俾人一面倒笑7

贊成會燒係唔係等於面畫靚？ching係咪偷換概念？

唔提醒只會更多人參與 加速膠化運動

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

因為好多人都覺得冇可能9月會有普選

我屌你老母啦白兵分化撚
淨係識喺度發晦氣又有撚用？
我係政府都笑撚緊你班鬼打鬼傻膠

有問題咪拎出黎討論，下次改囉
好似捉鬼咁
1. 應唔應該捉
2. 點捉唔會捉到手足
3. 捉到點處理

個人愚見根本唔應該花時間捉
而家打紅色資本有咩問題
如果係鬼簡直係多撚謝啦
而家淨係討論鬼唔鬼都搶曬fo，對大局有乜作用?
捉到鬼請問對運動發展有咩幫助?

2020年喇，be water唔撚係口號
而家要不斷進步呀

其實想問好耐
場運動開始左之後越黎越多唔知乜鳩page話自己係黃咁出現，又改埋啲奇撚怪怪嘅名，究竟佢地係咩料

提ok呀
但人地唔跟，你咪自己做野囉

我估九月無埋立法會選舉

美國出手你估支那咁大聲咩
唔俾人入境又話唔出手
國防預算有提香港又話唔出手
我就等咗民主黨爭取民主二十三年啦
出咗手未呀

咁想人改善就被人熱狗化
又點計

你唔理佢繼續做，無你有你乎架喎
點解咁介意人話你乜遮，兩邊都有呢個問題
當你做啲野有效，對家自然收皮，舉美國𣄃就係一個例子
真係唔明呢啲有乜好嘈，唔通真係中國人DNA，面子大個天？

全民三罷先係極致 唔好誇大行為藝術

民主黨唔會打冇把握嘅仗，泛民做足準備，將中共一網打盡，支持泛民

你post呢啲係咪熱狗黎嫁

你對*各有各做*依一句野點睇

我唔明又熱乜野狗
咁薄皮，唔話得？

悼念周梓樂果時玩唔合適玩嘉年華式抗爭

打到7彩WOW，邊有人快樂抗爭

Exactly 我既諗法

連警察點都會幫同事解釋
踩到yellow object、有人帶示威者入元朗搞事、講句唔該借借就ok

販民唔係全部好，你知我知單眼佬都知
唔需要白兵提同屌

熱狗衛星page

係咪退出完番去打星戰呀

閲

真，對家見分化撚最開心 零成本食花生

支持勇武休息一齊打國際線

我都係咁諗

最後個句

各有各做咁和理非又去捉鬼？

從來冇誇大，一向只係聚到人既一種手段
依家係有人誇大左件事，覺得搞分化

咁又掉轉咁講
裝修都有分化，係咪唔裝就遊行唔到
根本冇對與錯，各有各做，不須爭議邊樣有用，邊樣冇用
最後係咪又要返去，香港人做都冇用，香港之死已寫在牆上先?

經營話語權

kick親人
咁咪即係road block?

白兵係乜水？
佢點樣真正抗爭過？係咪有咩戰功？

同羅范話有天使有咩分別？

好似林奠咁，同勇武深情對話

「民主黨搞到香港冇民主」
講到香港本來就有民主咁

白兵，陳雲，熱狗都係同一論調

其實白兵同熱狗差唔多 係人都知體制內係好難玩 又要成日俾港共搬龍門
但問題係體制外佢有建議到一條有更高成功率既path 同埋體制內外一向無沖突唔各有各做
唔明佢點解要帶頭割人遮

打緊杖

如果呢個時候先話退出

等同逃兵

打擊士氣 擾亂軍心

拉出去斬啦

又係呢D扮自己友然後搞分化，同當年陳雲做嘅嘢一模一樣

pepe頭問題喺邊 唔得閒同你睇21分鐘片慢慢搵答案

民陣搞嘅就代表安全？佢地行隊頭攞banner緊係安全啦，有咩事都只會腰斬。你自己都識講黑警亂黎，其實無論個遊行邊個搞都要預咗班狗都係會發癲，咁係唔係戰場？戴住個豬頭青蛙頭𠴱啲左膠，唔好講救人咁高層次，有咩事佢地跑都跑唔到啦！仲有大頭佛呢樣野12月8𠴱次已經玩過，啲外媒都影哂啦，仲唔夠？

收啦白卡兵

冇

拿,又咁講,我唔係勇武,但我都有勇武fd既..

如果你係一個外國人,睇到香港玩pepe頭,然後隔離版睇到智利仲用命同血黎抗爭緊

你會同情邊一邊多d？

點解勇武都有大台

大量勇武手足同我講，大量分化post都係手足代言人！

白兵講過區議會無用，暗示投白票或者唔投票

我之前有講舊account鬼能過我地D / P牌
班五毛死黑警不停出割蓆 / 風向 / 負面 Post
正常行動 Post 成日推唔起不過唔緊要 下面條Link幫到我地
我好少理依D / 垃圾 Post ！和勇不割

都係既

又係你阿五毛狗
之前都唔覺連登有咁多五毛， 呢幾日真係好多係一啲自己友post度留名

幫推

邊撚個白兵, 識佢老鼠

講到自己統領全港勇武咁 收皮啦

你出唔出關我屁事，你公開同人講話唔出，即係分化人地。

成日咬住pepe頭唔放，你唔提根本無咩人會在意，事實上pepe頭兩次遊行都有上外國報紙

人哋有得上外國大報頭條
個個公仔有message
佢連本地小報都唔騷佢

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

一早已露底

佢吹水啫
你都可以話勇武同你講 : 無論點都會繼續出嚟

你答我點解要選班冇執政意志既泛民入去先？
區議會小勝就語無倫次，廿年黎仲妄想可以體制內改革
唔好唔記得我地爭取既係真雙普選呀，2020普選立法會呀
唔係2020進攻功能組別再玩小圈子選舉呀！到時又揀班政棍入去爭取下下屆雙普選呀？玩永續抗爭呀？
你覺得雙管齊下冇衝突嘅儘管繼續做，亦都唔需要拎啲咩各有各做唔分化黎撻我，因為我都可以咁撻番你，無意義嘅。畢竟一講選舉已經將半年嚟所謂嘅‘同路人‘ 分化左。
P.S. 歡迎話我熱狗

So

我想問您地，如果當年滿清搞選舉，孫中山叫人唔好去投，佢係咪就係鬼？

屌白兵既有幾多個真係上過前線？

yes 識佢老鼠
拉

Pepe頭我覺得好好，唔覺得有問題咁講連豬轉狗都唔好係連儂牆出現

呢條友都係重申返嘉年華化嘅後果

你屋企人死左記得戴pepe頭去慶祝啊

有大量勇武手足同我講話屌白兵老母

屋企人死左沿路唔會有counter叫人加入工會？

突發！和勇全面退場

Pepe頭=慶祝？
You are so silly

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

偽潔癖真分化
嘔心

依兩次遊行主題係悼念咩?
民陣遊行主題咁清晰都唔知?

下次遊行係咪要問下你屋企人係咪健在先?

白兵區選前係咁踩泛民就知咩料啦
自己人就算幾憎幾唔妥都唔會臨選仲係咁踩

都唔明點解仲有人吹捧佢 佢地咪只係新一代陳雲
輸就賴泛民 贏就話人地聽佢講
垃圾

咁人哋一個系統
當然包括埋網軍

而且人哋每個頭都有各國語言message Qr code 下就見到好多警暴/政府仆街case

人哋外國不知幾buy
啲屈嘉年華撚看圖作文
冇人理就發爛渣
自己又冇建設乜都彈
散播失敗主義

佢開頭都正常 區選果排有d失衡
最近唔知做咩小天小地 話明各有各做
對錯大把人判斷 唔洗佢帶風向

唔好參與體制內既野
...
我就唔係叫你投白票

以前叫人攝衫就係驚有鬼
唔明點解而家好似覺得唔洗防咁樣
捉鬼係應該嘅
只係應該要學識點樣捉

勇武走唔切比鬼拉都發生過好多次啦
而家先走黎吹風話「唔好捉鬼」

btw你話有勇武同你講就係架喇？

但係內文有提係抗議方式之一

都唔知搞咩，唔四圍屌人唔得咁

現在都開始有共識唔捉鬼啦，又係繼續屌，完全唔明想點

想和勇分家？
想泛民和理非退場？
想和理非做地底泥？

無錯捉鬼係好撚打擊士氣，咁小隊退場又唔打擊咩

星火比人停
佢係話暗示話咁邊個最大得益（612）

真係小小位都唔會放過機會分化

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08